[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1035）

Too slow

slow

雲加

Away fg點睇

慢撚到

慢

時光倒流100?

100%命中
前馬會 bet365 澳彩操盤手團隊專業分析
多位名人信心推薦

1135

1035

無眼睇

1035?

星巴真買左客？

其實想skip

但係手好痕

1001

笑乜 佢有90%命中架

❌❌❌✅❌❌❌❌

明明話唔玩日本波.....

有信心？